涉於航機上踢傷空姐 支那女今獲准保釋

支那女乘客上周五乘坐國泰航機由曼谷回港，其間疑因收拾餐盤問題與一名空姐發生爭執，空姐被人推撞及踢傷左腳。女乘客抵港後被控普通襲擊罪，日前提堂後還柙監房，今申請保釋獲批准，獲准以3,000元現金擔保，期間不准離港。

被告劉曉曉（34歲），她被指於本月14日在一班由曼谷來港的航機內襲擊女子阮亦雯（29歲）。被告暫時毋須答辯，案件押後至8月28日，待控方進一步調查及索取法律意見。

支那賤畜應該永遠禁飛